有冇西環巴絲好鐘意去西環海皮？

好多中學雞係度聚集
同埋夜裡去真係好撚凍
好彩而家好似唔見啲跳老舞嘅大媽

有
好撚爽皮

最近仲有冇去

呢度
以前嗰度未出名好少人 散心好去處

而家就去觀塘海濱

咁遠

其實我都係有時同fd周圍行先會去
慶青冇心好散

呢度
去真滋味買串燒慢慢行過去

唔係果頭返學/住 就咪撚去啦
個個都去朝聖影相 好mk
真係果到地膽就會成日去飲酒吹下風吹下水

利申 西區讀書10年以上

同女朋友成日去吹風好涼爽

真係好多
尋晚又成班女喺度影相

夜晚好多人放狗

係
見到

附近一定要買隻炸/烤雞脾先去海皮

唔鐘意食煎炸嘢
真滋味啲薯餅以前明明好淋好好食
而家唔知點解硬硬哋
仲要次次都係
唔知係轉咗做法定點
冇理由次次都唔熟

巴打今晚落唔落？

決定毒留家中

落啦

如果落 大家（可能）會相遇

下面應該唔係情侶就係一家大細
一個人就知係你地啦

西環同觀塔都會去

住西環 返工返九龍灣

平安夜由breaks去到plus

巴打你個名